用MeWe嘅靚仔同靚女先好入黎！！

MeWe係FB+IG+telegram 嘅合體
話MeWe冇得做嘅 根本唔敢行出自己嘅comfort zone

夜生活谷
餐廳，酒吧 ，電影院乜乜77嘅資訊即時同評價

Mewe咪係新既comfort zone

問題係未試就話件事唔得....
話唔定有新野發生同發展呢

你張支那旗JM9??

咩支那旗？ mewe?

講依啲都多餘，講到comfort zone係原罪咁，你屋企夠係一個comfort zone啦，你駛唔駛試下瞓街鍛鍊下呀?

所以咪話comfort zone屌人唔轉會係唔合理囉

好明顯Mewe未comfort啦下話?
其實你依啲真係香港人渣中既人渣，香港人嘗試為抗爭踏出一細步，就學健吾條痴線基佬一樣犬儒乜都屌人鳩做，乜都叫人放棄
有你依啲垃圾香港真係冇運行，正冚家剷

生意/商業/黃色經濟圈
香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集

黃色經濟圈

香港電子商貿協會

長工求職/招聘 HR萬事屋

$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋

JCI 國際青年商會香港總會

BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織

興趣谷整合
身心靈平台
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
單身男女約會交友
各行各業黑店名單免中伏

HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

1. 你邊忽見到我咩都屌？

2. Mewe呢種platform既性質就係圍爐，只係暫時冇fb咁自我審查同咁多5毛咁解。我又冇叫人唔好用mewe，只係用走出comfort zone嚟說服人用根本唔係一個好既理由。

3. 香港有你呢用亂咁標籤人既人渣就真係冇運行